法國今季令到某一隊失分或失冠既球隊都會俾人拎黎公審

功夫隊
同
賤種隊

仲有無其他大家記得

雲爺爺